估估港豬何時能做到全港大罷工

A.1月29日
B.第一例肺炎死亡出現
C.醫療系統爆煲
D.香港武漢化
E.一同落地獄搵工

攬抄

武漢化咩舖都唔開咪被罷工

武漢化醫護仲要返工

e

連開2個一樣嘅po做乜？不如幫手工會搞罷工啦

死左咪唔洗返工

攬炒

我係台仔，幫手唔到
但我好驚香港變武漢
港豬們罷工得唔得

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮

今次罷唔到工
一世冇機會架
手拉收一同落地獄搵工

E